{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005668",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 조이풀빌라앤스파(게임기)"
    },
    "text": "ジョイフルビラアンドスパはすべてのお客様に楽しさを提供します。 ここはそれぞれの客室にプライベートなジェットスパとプールがあり、ここで思う存分楽しむことができます。 特に個別プールは入室後から夜10時まで温水が維持され温水水泳が可能ですが、事前連絡は必須です。 また、ジョイフルビラアンドスパは客室内にゲーム機を備えており、ゲームを楽しむこともできます。 ここには慶州の美しい自然景観を鑑賞できるガラス張りもあります。 そして大切な人たちとの思い出のために個別バーベキュースペースとジェットスパを利用することができます。 また、入室から快適さを提供するため、1室1台駐車の提供で駐車後、客室にすぐ上がることができます。 ただし、青少年男女同室での宿泊と同性の未成年者の入室は不可であり、客室内での肉や魚の料理は許可されません。 その他の事項は追加費用が発生する場合があります。 22時以降の到着時には事前にご連絡ください。匂いが抜けず、次のご利用のお客様に迷惑をかける恐れのある肉や魚料理は客室内では許可されません。 ご了承ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ジョイフルビラアンドスパはどのような施設ですか？",
            "answer": "ジョイフルビラアンドスパはすべてのお客様に楽しさを提供する施設です。"
        },
        {
            "question": "ジョイフルビラアンドスパの客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "ジョイフルビラアンドスパの客室にはプライベートなジェットスパとプールがあります。"
        },
        {
            "question": "ジョイフルビラアンドスパの特徴的な点は何ですか？",
            "answer": "ジョイフルビラアンドスパの特徴的な点は、個別プールで夜10時まで温水水泳が可能であることやゲーム機を備えていることです。"
        },
        {
            "question": "ジョイフルビラアンドスパではバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、ジョイフルビラアンドスパでは個別バーベキュースペースを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ジョイフルビラアンドスパの駐車場について教えてください。",
            "answer": "ジョイフルビラアンドスパでは1室に1台の駐車場を提供しており、客室にすぐ上がることができます。"
        },
        {
            "question": "ジョイフルビラアンドスパで青少年男女同室での宿泊や未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "ジョイフルビラアンドスパでは青少年男女同室での宿泊や同性の未成年者の入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "ジョイフルビラアンドスパでは肉や魚の料理はできますか？",
            "answer": "ジョイフルビラアンドスパでは客室内での肉や魚の料理は許可されません。"
        },
        {
            "question": "ジョイフルビラアンドスパにはどのような追加費用がありますか？",
            "answer": "ジョイフルビラアンドスパには他の事項によって追加費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ジョイフルビラアンドスパの到着時間について教えてください。",
            "answer": "ジョイフルビラアンドスパでは22時以降の到着時には事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ジョイフルビラアンドスパで肉や魚の料理をすることはできますか？",
            "answer": "ジョイフルビラアンドスパでは肉や魚の料理は客室内では許可されません。ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 342,
        "QA": 520
    }
}